全港三罷

天時地利人和齊晒。講完